（重開）交代返派口罩果個post先

（重開）無口罩既舉手 由於人數太撚多 太多人留tg我無能力分身去覆你地

[url]我會跟住搵我既人順次序去派 暫時已經無貨再派 本來我諗住一盒一盒咁派 但搵我既人數太撚多 我決定半盒半盒咁拆 大約30個左右 我會盡快聽日聯絡你地 地點我pm左你哋 至於未覆到既人唔好意思 已經無咁多啦 我會盡力返貨派比你地 [/url]

希望幫到大家 唔洗特登比錢我 因為我係而派既形式發放 希望你地有多既口罩可以派比無既人

最後祝各位手足身體健康 新年快樂！

推

幫推

多謝
但要搵其他貨源

會大約等幾耐先知自己無份派到

我會

Btw我地都盡力搵外面其他方法買 多謝巴打幫忙

基本上有覆既都覆左 無覆既就唔好意思啦 無咁多啦 1萬個口罩預備曬都唔夠

我第55個覆 漏了我

我都淨返3-4個口罩

我話緊大家
不過多謝大佬

樓主你個舊post仲有成堆盲炳留tg要口罩
睇黎你多多都唔夠派

我錯 交代得唔夠詳細 預左唔夠派 預期係人人都有一盒 依架要半盒咁拆

其實我真係唔收錢的 d貨係長江既 我唔會做轉售撚 你地可以安心用